[公投] 高瘦撚 vs 矮大隻仔

各位巴絲鍾意男仔咩身型呢

180up高瘦撚
17x矮大隻仔

唔夠170嗰d男仔叫做侏儒 唔關呢個post事
可以死翻出去

原來連登成班都係矮撚

170矮瘦撚

178中等大隻仔